{
  "<strong>Uh oh!</strong> The data for this pharmacy is old. Please visit the <a href=\"{link}\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pharmacy's website</a> directly for appointment availability. this likely means that the pharmacy is blocking our tool from accessing their website.": "<strong> 嗯哦！</strong>这家药房的数据已经过时了。请直接访问 <a href=\\\"{link}\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\"> 药房的网站 </a> 以获取预约。这可能意味着药房正在阻止我们的工具访问他们的网站。",
  "<strong>Warning:</strong> Many users are reporting issues booking appointments with {name} (due to 2nd appointment requirements). However, some users have still reported success, so I still want to share the data I have from the pharmacies. I'm trying to figure out a better way to detect these issues, but in the meantime, sorry for any frustration!": "<strong> 警告：</strong> 许多用户报告了 {name} 的预约问题（由于第二次预约要求）。但是，有些用户仍报告成功，所以我仍然想分享药房提供的数据。我正在尝试找出一种更好的方法来检测这些问题，但与此同时，对于任何挫折感，我很抱歉！",
  "<strong>Warning:</strong> {name} appears to only be updating their data every 30-60 minutes, so this status may become outdated more quickly than other providers. But if they increase their frequency of updates, Vaccine Spotter will start showing updates sooner too.": "<strong> 警告：</strong> {name} 似乎只有每 30-60 分钟更新一次他们的数据，因此此状态可能会比其他提供商更快地过时。但是，如果他们增加更新频率，疫苗 Spotter 也会更早地开始显示更新。",
  "A tool to help you track down COVID-19 vaccine appointment openings at your state's pharmacies. Updated every minute.": "帮助您追踪所在州药店的 COVID-19 疫苗预约空缺情况的工具。每分钟更新一次。",
  "A tool to help you track down COVID-19 vaccine appointment openings at {state} pharmacies. Updated every minute.": "帮助您追踪 {state} 家药店的 COVID-19 疫苗预约机会的工具。每分钟更新一次。",
  "About": "关于",
  "All": "所有",
  "All doses": "所有剂量",
  "All supported locations in {state} are scanned on a regular basis and this page is updated with any available appointments in the state. If you don't see locations near you right now, appointments can come and go quickly so try visiting the page at different times throughout the day.": "{state} 中的所有受支持的地点都会定期扫描，此页面将更新为该州的任何可用约会。如果您现在没有看到附近的位置，约会可以快速进行，因此请尝试在一天中的不同时间访问该页面。",
  "Any distance": "任何距离",
  "Any feedback is welcome: <a href=\"m&#97;ilto&#58;v%&#54;1&#99;&#99;&#105;ne&#64;nic&#107;%6D&#46;org\">vacc&#105;ne&#64;ni&#99;k&#109;&#46;o&#114;&#103;</a> or <a href=\"https://twitter.com/nickblah\">@nickblah</a>. And if you're a coder and have interest in helping out on <a href=\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-finder/issues\">GitHub</a>, that would be dandy (although the code's still messy)!": "欢迎任何反馈：<a href=\\\"mailto:v%61ccine@nick%6D.org\\\"> vaccine@nickm.org </a> 或 <a href=\\\"https://twitter.com/nickblah\\\"> @nickblah </a>。如果你是一名编码员并且有兴趣在 <a href=\\\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-finder/issues\\\"> GitHub </a> 上提供帮助，那将是花花样的（尽管代码仍然混乱）！",
  "Appointment status unknown": "预约状态未知",
  "Appointment type": "预约类型",
  "Appointments available as of": "截至日期可用的预约",
  "Appointments not available": "预约不可用",
  "Appointments recently available": "最近可以预约",
  "At last check, this location does not carry the vaccine at all, so we have not fetched any appointments.": "最后检查时，这个地点根本没有携带疫苗，所以我们没有预约任何疫苗。",
  "Be sure to visit your own state's official vaccination website for detailed information about your county's vaccine options and review whether or not you are eligible yet.": "请务必访问您所在州的官方疫苗接种网站，了解有关您所在县疫苗选择的详细信息，并查看您是否符合条件。",
  "Check for New Appointments": "检查新的约会",
  "DirectRelief": "直接救济",
  "Donate": "捐款",
  "Donate to DirectRelief's efforts to help with the pandemic.": "捐款给 DirectHelief 帮助应对疫情的努力。",
  "Donate to UNICEF's efforts to help the global vaccination rollout.": "捐款给联合国儿童基金会帮助全球疫苗推广的努力。",
  "Enter a 5 digit ZIP code": "输入 5 位数的邮政编码",
  "Finding vaccines seems tough! Hopefully things will become easier soon, but in the meantime, maybe this can help. If you find this useful, feel free to share it around. Get in touch with any questions: <a href=\"m&#97;ilto&#58;v%&#54;1&#99;&#99;&#105;ne&#64;nic&#107;%6D&#46;org\">vacc&#105;ne&#64;ni&#99;k&#109;&#46;o&#114;&#103;</a>, <a href=\"https://twitter.com/nickblah\">@nickblah</a>, or <a href=\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-finder/issues\">GitHub</a>.": "寻找疫苗似乎很难！希望事情很快会变得更容易，但与此同时，也许这可能会有所帮助。如果你觉得这很有用，请随时分享它。如有任何问题请联系：<a href=\\\"mailto:v%61ccine@nick%6D.org\\\"> vaccine@nickm.org </a>、<a href=\\\"https://twitter.com/nickblah\\\"> @nickblah </a> 或 <a href=\\\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-finder/issues\\\"> GitHub </a>。",
  "First Dose": "第一次剂量",
  "For Developers:": "对于开发人员：",
  "GitHub": "GitHub",
  "Here's all of the underlying data in JSON format used for this tool. While I'm trying to maintain compatibility with the existing format, things can sometimes move fast, so I'm hesitant to declare this a fully stable API. But hopefully it should be stable-ish if you want to build anything on top of it, just be aware things may change.": "以下是用于此工具的 JSON 格式的所有基础数据。虽然我试图保持与现有格式的兼容性，但事情有时会快速移动，所以我对宣布这是一个完全稳定的 API 感到犹豫。但是，如果你想在它之上构建任何东西，希望它应该是稳定的，只要注意事情可能会改变。",
  "Hide instructions": "隐藏说明",
  "I'd like to add additional functionality (scanning additional pharmacies and sending e-mail or text notifications when appointments open up) if this proves useful and as time permits. If you're a computer programmer and would like to contribute, the project is <a href=\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-finder\">open source on GitHub</a> (it's currently very messy and undocumented, though).": "如果证明有用且时间允许，我想添加其他功能（扫描其他药房以及在约会开放时发送电子邮件或短信通知）。如果你是计算机程序员并想做出贡献，那么该项目是 <a href=\\\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-finder\\\"> GitHub 上的开源 </a> 项目（但是目前非常混乱且没有记录）。",
  "I've received a lot of requests to donate to this project, which I really appreciate. Hearing of people's success stories of finding vaccines is reward enough, but if you would like to donate, please consider the following options:": "我收到了很多向这个项目捐款的请求，我真的很感激。听到人们在寻找疫苗方面的成功故事是足够的回报，但如果你想捐赠，请考虑以下选择：",
  "If you decide you want to find an appointment at a local pharmacy (and are currently eligible for the vaccine), this tool might be able to help.": "如果您决定想在当地药房预约（并且目前有资格获得疫苗），此工具可能会提供帮助。",
  "Johnson and Johnson": "约翰逊和约翰逊",
  "Last Checked": "上次检查",
  "Last checked": "上次检查",
  "Moderna": "Moderna",
  "Next": "下一个",
  "No appointments available as of last check": "截至上次支票为止没有预约",
  "No open appointments for your search can currently be found. Try expanding your search or check again later (appointments can come and go quickly).": "目前找不到您搜索的未完成约会。尝试扩大搜索范围或稍后再次查看（约会可以快速进行）。",
  "Pfizer": "辉瑞公司",
  "Pharmacy": "药房",
  "Previous": "以前",
  "Rather than searching around on each pharmacy's website, we'll automatically scan the pharmacy websites and show you any available appointments we can find on one page.": "我们将自动扫描药房网站并向您显示我们可以在一个页面上找到的任何可用预约，而不是在每家药房的网站上搜索。",
  "Scanning": "扫描",
  "Scanning {chain_count} pharmacy chains ({store_count} stores) in {state}": "在 {state} 中扫描 {chain_count} 家连锁药店（{store_count} 家店铺）",
  "Search": "搜索",
  "Search for appointments near": "在附近搜索约会",
  "Second Dose Only - {type}": "仅限第二剂量-{type}",
  "Second dose only": "只有第二次剂量",
  "Share by E-mail": "用电子邮件分享",
  "Share on Facebook": "在 Facebook 上分享",
  "Share on Hacker News": "在黑客新闻上分享",
  "Share on LinkedIn": "在 LinkedIn 上分享",
  "Share on Pinterest": "在 Pinterest 上分享",
  "Share on Reddit": "在 Reddit 上分享",
  "Share on Tumblr": "在 Tumblr 上分享",
  "Share on Twitter": "在 Twitter 上分享",
  "Share on WhatsApp": "在 WhatsApp 上分享",
  "Show instructions": "显示说明",
  "Show locations without current appointments": "显示没有当前约会的地点",
  "Showing": "显示",
  "Step 1: Review your county's availability and {state}'s eligibility": "步骤 1：查看您所在县的可用性和 {state} 的资格",
  "Step 2: Use this tool to try and find a pharmacy appointment": "步骤 2：使用此工具尝试查找药房预约",
  "Subscribe to the <a href=\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-spotter/discussions/27\">API Changelog</a> discussion on GitHub for announcements on any API changes or additions.": "订阅 GitHub 上的 <a href=\\\"https://github.com/GUI/covid-vaccine-spotter/discussions/27\\\"> API Changelog </a> 讨论，了解有关任何 API 更改或添加内容的公告。",
  "The machine readable data behind the COIVD-19 Vaccine Spotter tool. Very beta.": "COIVD-19 疫苗检测器工具背后的机器可读数据。非常测试。",
  "Tool Status": "工具状态",
  "UNICEF": "儿基会",
  "Unfortunately, this website is not compatible with your web browser. Sorry!<br />Please <a href=\"https://browser-update.org/update-browser.html\">upgrade your browser</a> to use this website.": "不幸的是，本网站与您的 Web 浏览器不兼容。对不起！<br />请 <a href=\\\"https://browser-update.org/update-browser.html\\\"> 升级浏览器 </a> 以使用本网站。",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown Time": "未知的时间",
  "Unknown status": "未知状态",
  "Vaccine Spotter": "疫苗斑点",
  "Vaccine type": "疫苗类型",
  "Very Beta API": "非常测试版 API",
  "View available appointment times on the {name} website.": "在 {name} 网站上查看可用的预约时间。",
  "View {count} other appointment times": "查看 {count} 个其他预约时间",
  "Visit <a href=\"https://covid19.colorado.gov/for-coloradans/vaccine/where-can-i-get-vaccinated\" class=\"text-white\"><strong class=\"fw-bold\">Colorado.gov</strong></a> for detailed information about your county's vaccine options and review whether or not you are eligible yet.": "访问 <a href=\\\"https://covid19.colorado.gov/for-coloradans/vaccine/where-can-i-get-vaccinated\\\" class=\\\"text-white\\\"> <strong class=\\\"fw-bold\\\"> Colorado.gov </strong> </a> 了解有关您所在县疫苗选项的详细信息，并查看您是否符合条件。",
  "Visit Colorado.gov": "访问 Colorado.gov",
  "Visit {name} Website": "访问 {name} 网站",
  "We haven't collected any data for this pharmacy yet.": "我们还没有收集这家药房的任何数据。",
  "While I encourage donating to other charities directly, if you'd like to support Vaccine Spotter, thank you! I will <a href=\"https://givebutter.com/vaccinespotter\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">accept contributions</a> (<em>not</em> tax deductible) to cover website hosting costs. Any surplus contributions I will donate to these other charities.": "虽然我鼓励直接向其他慈善机构捐款，但如果你想支持疫苗 Spotter，谢谢！我将 <a href=\\\"https://givebutter.com/vaccinespotter\\\" target=\\\"_blank\\\" rel=\\\"noopener\\\"> 接受捐款 </a>（<em> 不 </em> 可扣税）来支付网站托管费用。我将向这些其他慈善机构捐赠的任何剩余捐款。",
  "Within": "在",
  "You may be able to signup for vaccines with a health care provider or there may be other options in your area, in which case you may not need this tool.": "您可能能够向医疗保健提供者注册疫苗，或者您所在地区可能还有其他选择，在这种情况下，您可能不需要此工具。",
  "never": "从来没有",
  "of {count} results": "{count} 个结果",
  "{count} locations": "{count} 个地点",
  "{distance} miles": "{distance} 英里",
  "{state} Vaccine Spotter": "{state} 疫苗斑点"
}
